<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-2"?>
<products>
  <product>
    <name>Falcon 7x50</name>
    <shortDescription>kiváló ár/érték arány&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
7x nagyítás&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
tartozék hordtáska</shortDescription>
    <longDescription>&amp;lt;p&amp;gt;&amp;lt;span style=&amp;quot;font-size: small;&amp;quot;&amp;gt;Rendkívül kedvezõ árú távcsõ, mely kategóriáját meghazudtoló képalkotással rendelkezik.  Ne tévesszen meg senkit a &amp;quot;csak&amp;quot; 7x nagyítás, ami teljs mértékben lehetõvé teszi, hogy az apró részleteket is megfigyeljük, ugyanakkor huzamosabb idejû használat esetén - amikor a kéz elõbb-utóbb beremeg - a remegés még nem zavaró.&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
	Üveg lencséit és prizmát minden oldalon tükrözõdésgátló bevonattal látták el.&amp;lt;br /&amp;gt;&#13;
	Nagyszerûen használható a természet megfigyelésére, de akár sporteseményeken, koncerteken is. Gumi borítása kellemes és biztos fogást biztosít használójának. &amp;lt;/span&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</longDescription>
    <price>10945.0000</price>
    <categories>
      <category>50-58mm</category>
      <category>7x</category>
      <category>távcsõ</category>
    </categories>
    <itemNumber>PRACDFN750BK</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>Falcon 10x50</name>
    <shortDescription>kiváló ár/érték arány&lt;br&gt;10x nagyítás&lt;br&gt;tartozék hordtáska&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Rendkívül kedvezõ árú távcsõ, mely kategóriáját meghazudtoló képalkotással rendelkezik. Üveg lencséit és prizmát minden oldalon tükrözõdésgátló bevonattal látták el. &lt;br /&gt;Nagyszerûen használható a természet megfigyelésére, de akár sporteseményeken, koncerteken is. Gumi borítása kellemes és biztos fogást biztosít használójának. A tartozék hordtáskával szinte észrevétlenül vihetjük magunkkal bárhová.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>11732.0000</price>
    <categories>
      <category>50-58mm</category>
      <category>10x</category>
      <category>távcsõ</category>
    </categories>
    <itemNumber>PRACDFN1050BK</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>APO-Televid 65 egyenes szett (25-50x WW Asph okulárral)</name>
    <shortDescription>egyenes betekintésû 65 mm-es Leica spektív zoom okulárral&lt;br&gt;briliáns színek, tökéletes kontrasztok, kis méret&lt;br&gt;könnyen hordozható eszköz igényeseknek, kézbõl is használható&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Testközelbõl is megtapasztalhatjuk a madarak és állatok elbûvölõ világát. Az APO Televid sorozattal a Leica új teljesítmény mércét állított fel a kompakt spektívek kategóriájában. Mind a 82 milliméteres mind a még kompaktabb 65 milliméteres frontlencséjû típusok meggyõzõ brillanciával és színhûséggel rendelkeznek. Az innovatív, új típusok komplex &lt;a href="APO vagy apokromatikus lencsetag"&gt;apokromatikus&lt;/a&gt; lencséi új &lt;a href="http://leitz-hungaria.hu/hasznosinformaciok/49/fluoridos-lencse"&gt;fluorid&lt;/a&gt; (FL) üvegbõl készülnek a jobb képminõség érdekében.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A kompakt spektív hossza még a 30 centimétert sem éri el! Kis mérete és könnyû súlya miatt különösen azok számára ideális, akik egész nap használják, de nem áldozzák fel az optikai teljesítményt például a hegyekben történõ túrázáskor.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A szilárd felépítésû APO-Televid 65 arra készült, hogy tûzön-vízen át kimagasló optikai teljesítményt nyújtson. A spektív háza és szemlencséje nitrogén gáz töltésû (egymástól függetlenül) és 5 méter vízmélységig vízálló. A szemlencse új bajonett csatlakozásának önmûködõ retesze biztosítja, hogy a szemlencse biztonságosan maradjon a helyén. A Leica kettõs élességállító rendszer egy keresztidom hozzáadásával lett még hatásosabb. A szilárd magnézium ház teljesen gumírozott védõ bevonata kényelmesen illeszkedik kezünkbe, a rázkódást hatásosan tompítja és csendes megfigyelést tesz lehetõvé. Valamennyi APO típuson egy optikailag semleges front lencse védi az érzékeny APO optikai részt a zord idõjárástól.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az APO-Televid 65 fõbb jellemzõi&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;_a színhûséghez és kontraszthoz ideális innovatív, négy részbõl álló, fluorid üveg lencse rendszer&lt;br /&gt; _ egyenes és ferde betekintési lehetõségek&lt;br /&gt; _ a pontos (és mikró) élességállítást a duális fókuszálási rendszer biztosítja&lt;br /&gt; _ kategóriájának legközelebbi (csak 3 m) kezdeti élességhatárával rendelkezik&lt;br /&gt; _ víz és por lepergetõ &lt;a href="http://leitz-hungaria.hu/hasznosinformaciok/45/leica-aquadura-bevonat"&gt;AquaDura&lt;sup&gt;TM&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; bevonat&lt;br /&gt; _ rendkívül szilárd és tartós gumi bevonatú magnézium ház&lt;br /&gt; _ 5 méter vízmélységig vízálló&lt;br /&gt; _ kompakt méretû és igen könnyû&lt;br /&gt; _ széles látószögû 25-50 x zoom WW ASPH szemlencse&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;iframe title="YouTube video player" class="youtube-player" type="text/html" width="480" height="390" src="http://www.youtube.com/embed/Bpxofibfcj8" frameborder="0" allowFullScreen&gt;&lt;/iframe&gt;</longDescription>
    <price>622047.0000</price>
    <categories>
      <category>egyenes betekintésû</category>
      <category>egyenes betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>40127,1</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>APO-Televid 65 ferde szett (25-50x WW Asph okulárral)</name>
    <shortDescription>ferde betekintésû 65 mm-es spektív szett (25-50 WW Asph. okulárral)&lt;br&gt;briliáns színek, tökéletes kontrasztok, kis méret&lt;br&gt;könnyen hordozható eszköz, használata állvánnyal ideális&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;Testközelbõl is megtapasztalhatjuk a madarak és állatok elbûvölõ világát. Az APO Televid sorozattal a Leica új teljesítmény mércét állított fel a kompakt spektívek kategóriájában. Mind a 82 milliméteres mind a még kompaktabb 65 milliméteres frontlencséjû típusok meggyõzõ brillanciával és színhûséggel rendelkeznek. Az innovatív, új típusok komplex &lt;a href="http://leitz-hungaria.hu/hasznosinformaciok/47/apo-vagy-apokromatikus-lencsetag"&gt;apokromatikus&lt;/a&gt; lencséi új &lt;a href="http://leitz-hungaria.hu/hasznosinformaciok/49/fluoridos-lencse"&gt;fluorid&lt;/a&gt; (FL) üvegbõl készülnek a jobb képminõség érdekében.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A kompakt spektív hossza még a 30 centimétert sem éri el! Kis mérete és könnyû súlya miatt különösen azok számára ideális, akik egész nap használják, de nem áldozzák fel az optikai teljesítményt például a hegyekben történõ túrázáskor.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A szilárd felépítésû APO-Televid 65 arra készült, hogy tûzön-vízen át kimagasló optikai teljesítményt nyújtson. A spektív háza és szemlencséje nitrogén gáz töltésû (egymástól függetlenül) és 5 méter vízmélységig vízálló. A szemlencse új bajonett csatlakozásának önmûködõ retesze biztosítja, hogy a szemlencse biztonságosan maradjon a helyén. A Leica kettõs élességállító rendszer egy keresztidom hozzáadásával lett még hatásosabb. A szilárd magnézium ház teljesen gumírozott védõ bevonata kényelmesen illeszkedik kezünkbe, a rázkódást hatásosan tompítja és csendes megfigyelést tesz lehetõvé. Valamennyi APO típuson egy optikailag semleges front lencse védi az érzékeny APO optikai részt a zord idõjárástól.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az APO-Televid 65 fõbb jellemzõi:&lt;br /&gt; _a színhûséghez és kontraszthoz ideális innovatív, négy részbõl álló, fluorid üveg lencse rendszer&lt;br /&gt; _ egyenes és ferde betekintési lehetõségek&lt;br /&gt; _ a pontos (és mikró) élességállítást a duális fókuszálási rendszer biztosítja&lt;br /&gt; _ kategóriájának legközelebbi (csak 3 m) kezdeti élességhatárával rendelkezik&lt;br /&gt; _ víz és por lepergetõ &lt;a href="http://leitz-hungaria.hu/hasznosinformaciok/45/leica-aquadura-bevonat"&gt;AquaDura&lt;sup&gt;TM&lt;/sup&gt;&lt;/a&gt; bevonat&lt;br /&gt; _ rendkívül szilárd és tartós gumi bevonatú magnézium ház&lt;br /&gt; _ 5 méter vízmélységig vízálló&lt;br /&gt; _ kompakt méretû és igen könnyû&lt;br /&gt; _ széles látószögû 25-50 x zoom WW ASPH szemlencse&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>622047.0000</price>
    <categories>
      <category>ferde betekintésû</category>
      <category>ferde betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>40129,2</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>APO-Televid 82 ferde szett (25-50x WW Asph okulárral)</name>
    <shortDescription>új fejlesztésû, ferde betekintésû 82 mm-es spektív szett&lt;br&gt;briliáns színek, tökéletes kontrasztok &lt;br&gt;a megfelelõ eszköz a legigényesebbeknek&lt;br&gt;megfelelõ állvánnyal hibátlan eszköz a megfigyeléshez&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;Testközelbõl is megtapasztalhatjuk a madarak és állatok elbûvölõ világát. Az APO Televid sorozattal a Leica új teljesítmény mércét állított fel a kompakt spektívek kategóriájában. Mind a 82 milliméteres mind a még kompaktabb 65 milliméteres frontlencséjû típusok meggyõzõ brillanciával és színhûséggel rendelkeznek. Az innovatív, új típusok komplex apokromatikus lencséi új fluorid (FL) üvegbõl készülnek a jobb képminõség érdekében.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az APO-Televid 82 a lehetõ legjobb optikai teljesítménnyel enged szikrázóan tiszta bepillantást a természet részlet- és kontraszt gazdag rejtelmeibe hajnaltól egészen sötétedésig.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az apokromatikus optikai elemek, az új &lt;a href="../../../../hasznosinformaciok/49/fluoridos-lencse"&gt;FL&lt;/a&gt; üveg és a 82 milliméteres frontlencse a korábbi típusokkal összehasonlítva több mint 6%-kal növeli a fénygyûjtõ képességet. A szemlencse gyorsan rögzíthetõ bajonett csatlakozású 25-tõl 50-ig tartó nagyítással (opcionális). Nagy látószögével szokatlanul tág látómezõt biztosít. Nem csak a szemlélni kívánt tárgyat nagyítja, hanem a környezõ területet is, így összefüggéseiben végezhetjük megfigyelésünket. &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az APO-Televid 82 fõbb jellemzõi:&lt;br /&gt; _ a színhûséghez és kontraszthoz ideális innovatív, négy részbõl álló, fluorid üveg lencse rendszer &lt;br /&gt; _ optikailag semleges frontlencse védi az &lt;a href="../../../../hasznosinformaciok/47/apo-vagy-apokromatikus-lencsetag"&gt;APO&lt;/a&gt; optikai részt&lt;br /&gt; _ a pontos (és mikró) élességállítást a duális fókuszálási rendszer biztosítja&lt;br /&gt; _ nagyon közeli (csak 3,9 m) kezdeti élességhatár&lt;br /&gt; _ víz- és szennyezõdés taszító &lt;a href="../../../../hasznosinformaciok/45/leica-aquadura-bevonat"&gt;AquaDuraTM&lt;/a&gt; bevonat&lt;br /&gt; _ rendkívül szilárd, gumi bevonatú magnézium ház&lt;br /&gt; _ 5 méter vízmélységig vízálló&lt;br /&gt; _ széles látószögû 25-50 x zoom WW ASPH okulár&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>779528.0000</price>
    <categories>
      <category>ferde betekintésû</category>
      <category>ferde betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>40121,1</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>M-A ezüst fényképezõgép</name>
    <shortDescription>analóg fényképezõgép&lt;br&gt;kézzelfogható mechanikai tökéletesség&lt;br&gt;precíz kialakítás&lt;br&gt;diszkrét megjelenés&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tiszta mechanikus tökély.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A Leica M-A teljesen mechanikus fényképezõgép, egy olyan precíziós eszköz, ami csak a fényképezéshez szükséges funkciókat tartalmazza, így nyit új horizontot a kreativitás elõtt. Habár nincs rajta monitor, expozíció mérõ és nincsenek benne akkumulátorok, a 100 éves Leica mérnöki tapasztalatainak köszönhetõ mechanikai minõség kézzel fogható. A fényképész leolvashatja a zársebességet és a rekesz értéket közvetlenül a készülékrõl és a lencsékrõl, így teljes egészében a témára koncentrálhat. A Leica M-A zárjának hangja gyönyörködtetõ és azonnal felfedi a precíziós mérnöki tökéletességet.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Forma és funkcionalitás egysége a tökéletes tervezésben.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A hagyományos kialakítás precíziós modern mérnöki megoldásokat rejt magában. A Leica logó szándékosan nem került fel az elejére, annak érdekében, hogy kifejezésre jusson a klasszikus külsõ. Oldalról nézve jól látható hogy az M-A sokkal vékonyabb, mint digitális társai. &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Két különbözõ kivitel&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A fényképezõgép két különbözõ kivitelben készül. A klasszikus ezüst-króm változat folytatja a Leica M fényképezõgépek 60 éves hagyományát. A fekete-króm változat emlékeztet az M Monochromra, feltûnésmentes és diszkrét. Míg az ezüst-króm származását jelölõ gravírozás a tetején található, addig a fekete változaton a kiegészítõ csatlakoztató elemen kapott helyet a Leica logó.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Az analog M kedvenc filmje: Kodak Tri-X 400&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Nem csak az M-System ünnepli 60. évfordulóját 2014-ben, hanem a Kodak Tri-X 400 film is 1954-ben született meg. A kivételes élességével, finom szemcsézettségével, egyedülálló színfokozatosságával, különösen széles expozíciós terjedelmével és kiváló árnyék részletességével ez a fekete fehér film nagyon hamar népszerûvé vált és klasszikus riportstílusú mûvész filmmé nõtte ki magát. Kiválóan megfelel a Leica M-A fényképezõgéppel történõ használatra, ezért tartalmazza ezt a csomagolás.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>1078740.0000</price>
    <categories>
      <category>professzionális </category>
      <category>fényképezõgép</category>
    </categories>
    <itemNumber>10371</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>Scout 20x50 spektív</name>
    <shortDescription>20x-os nagyítás&lt;br&gt;kompakt méret&lt;br&gt;rendkívül alacsony ár&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Ahova a keresõtávcsövek már nem "látnak el", ott kezd el dolgozni ez a mini spektív. Méretének és súlyának köszönhetõen szinte észrevétlenül vihetjük magunkkal hosszabb utazások alkalmával, túrákra, de akár hegymászásra is. Mindig kéznél lehet és 20x-os nagyításának köszönhetõen nem maradunk le távolban zajló eseményekrõl.&lt;br /&gt;Az optikai elemeket tükrözõdést gátló bevonattal látták el, aminek köszönhetõen kategóriájához és árához képest meglepõen jó képet ad.&lt;br /&gt;Gumi borítása és a tartozék tok együtt védik a sérülésektõl.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>12591.0000</price>
    <categories>
      <category>spektív</category>
      <category>egyenes betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk21021</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>Scout 30x50 spektív</name>
    <shortDescription>30x-os nagyítás&lt;br&gt;kompakt méret&lt;br&gt;rendkívül alacsony ár&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Ahova a keresõtávcsövek már nem "látnak el", ott kezd el dolgozni ez a mini spektív. Méretének és súlyának köszönhetõen szinte észrevétlenül vihetjük magunkkal hosszabb utazások alkalmával, túrákra, de akár hegymászásra is. Mindig kéznél lehet és 30x-os nagyításának köszönhetõen a kistestvérénél is közelebb hozza a távoli tájakat, eseményeket.&lt;br /&gt;Az optikai elemeket tükrözõdést gátló bevonattal látták el, aminek köszönhetõen kategóriájához és árához képest meglepõen jó képet ad.&lt;br /&gt;Gumi borítása és a tartozék tok együtt védik a sérülésektõl.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>13378.0000</price>
    <categories>
      <category>spektív</category>
      <category>egyenes betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk21022</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>Scout 30x50 WA spektív</name>
    <shortDescription>nagy látószög&lt;br&gt;30x-os nagyítás&lt;br&gt; kompakt méret&lt;br&gt;rendkívül alacsony ár&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Ahova a keresõtávcsövek már nem "látnak el", ott kezd el dolgozni ez a mini spektív. Méretének és súlyának köszönhetõen szinte észrevétlenül vihetjük magunkkal hosszabb utazások alkalmával, túrákra, de akár hegymászásra is. Mindig kéznél lehet és 30x-os nagyításának köszönhetõen a kistestvérénél is közelebb hozza a távoli tájakat, eseményeket, megnövelt látõszögének köszönhetõen a látómezeje is szélesebb.&lt;br /&gt;Az optikai elemeket tükrözõdést gátló bevonattal látták el, aminek köszönhetõen kategóriájához és árához képest meglepõen jó képet ad.&lt;br /&gt;Gumi borítása és a tartozék tok együtt védik a sérülésektõl.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>14165.0000</price>
    <categories>
      <category>spektív</category>
      <category>egyenes betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk21023</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>Spartan 4x50 éjjellátó</name>
    <shortDescription>elsõ generációs, középkategóriás modell&lt;br&gt;nagy fény gyûjtõ képesség&lt;br&gt;optikai üvegbõl készült lencse&lt;br&gt;4x nagyítás&lt;br&gt;180m hatótávolság&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Az 50mm átmérõjû lencse a 4x-es nagyítás és a beépített infravörös fényvetõ teszi lehetõvé a nagy távolságok részletgazdag megfigyelését. Az okulárnál +/-4 dioptria  állítható. Minimális energiafogyasztásnak köszönhetõen akár 72 órán keresztül üzemeltethetõ folyamatosan. Áramellátását 1db CR123A litium elem biztosítja. Kényelmes fogás, gumirozott váz, cseppálló kivitel utal a minõségi megjelenésre.&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Csillagfényes, holdvilágos túrázáshoz, illetve állatok megfigyeléséhez ajánlott. Irányított mikrofon (külön megvásárolható) segítségével a kép mellé hang is párosul. &lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;(Az éjjellátók hatótávolságát befolyásolják a különbözõ környezeti fények, holdvilág, csillagok fénye, esetleg a településekrõl kiszûrõdõ fények.)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small; color: #ff0000;"&gt;Az éjjellátókat és hõkamerákat hivatásos vadászoknak ajánljuk munkaköri feladataik ellátásához! A törvény rendelkezése szerint elektronikus optikai eszköz vadászaton való használata a vadászat rendje megsértésének minõsül!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>62898.0000</price>
    <categories>
      <category>monokuláris</category>
      <category>egyszemes </category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk24127</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name> Spartan 2x24 </name>
    <shortDescription>elsõ generációs belépõ modell&lt;br&gt;gumírozott váz&lt;br&gt;2x-es nagyítás&lt;br&gt;cserélhetõ objektív&lt;br&gt;120m hatótávolság&lt;br&gt;megnövelt teljesítményû fényvetõ&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;Nagylátószögû 2x-es nagyítású optikájának köszönhetõen széles látómezõt biztosít. Az elõd NVMT 1-hez képest megnövelt teljesítményû infravörös fényvetõvel rendelkezik.&lt;br /&gt;Az NVMT a Yukon elsõ generációs, belépõ szintû termékcsaládja, gumírozott borítás, tökéletes ergonómia és alacsony energiafogyasztás jellemzi.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az opcionálisan megvásárolható kiegészítõkkel nem csak nagyszerûen használható, hanem a mindenkori célokhoz igazított eszközzé alakíthatja. A 42mm-es optikával 3x nagyítás, az 50mm-es optikával 4x-es nagyítás érhetõ el. Szintén a teljesítmény növelését célozza a készülékre erõsíthetõ kiegészítõ fényvetõ, illetve az irányított mikrofon.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Csillagfényes, holdvilágos túrázáshoz, illetve állatok megfigyeléséhez ajánlott. &lt;br /&gt;(Az éjjellátók hatótávolságát befolyásolják a különbözõ környezeti fények, holdvilág, csillagok fénye, esetleg a településekrõl kiszûrõdõ fények.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="color: #ff0000;"&gt;Az éjjellátókat és hõkamerákat hivatásos vadászoknak ajánljuk munkaköri feladataik ellátásához! A törvény rendelkezése szerint elektronikus optikai eszköz vadászaton való használata a vadászat rendje megsértésének minõsül.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>51173.0000</price>
    <categories>
      <category>monokuláris</category>
      <category>egyszemes </category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk24121</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>M20 lámpákhoz foncsor sima felülettel</name>
    <shortDescription>&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>1567.0000</price>
    <categories>
      <category>szûrõ, diffúzor</category>
      <category>szûrõ, diffúzor</category>
    </categories>
    <itemNumber>OLIRSM20R5</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>Spartan 1x24 éjjellátó fejkosaras szett</name>
    <shortDescription>fejkosaras szett&lt;br&gt;cserélhetõ objektív&lt;br&gt;80m hatótávolság&lt;br&gt;tökéletes eszköz éjszakai túrázóknak&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;A Yukon NVMT 4 1x24 éjellátó készülék ideális társa az éjszakai túrázóknak. A tartozék fejkosár segítségével folyamatos megfigyelés lehetséges, ugyanakkor a kezek szabadonmaradnak. Az 1x-es leképzés valósághû képet ad, ezért nem okoz gondot a folyamatos sétálás.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;A beépített fényvetõ segítségével a készülék használható teljes sötétségben is. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Fejkosár nélkül is használható, ebben az esetben az opcionálisan megvásárolható 24mm, 42mm és 50mm-es objektívekre lehet kicserélni a meglévõ lencsét, amikkel 2x, 3x és 4x-es nagyítás kapunk.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt; Csillagfényes, holdvilágos túrázáshoz, állatok megfigyeléséhez ajánlott. Irányított mikrofon (külön megvásárolható) segítségével a kép mellé hang is párosul.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;(Az éjjellátók hatótávolságát befolyásolják a különbözõ környezeti fények, holdvilág, csillagok fénye, esetleg a településekrõl kiszûrõdõ fények.)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small; color: #ff0000;"&gt;Az éjjellátókat és hõkamerákat hivatásos vadászoknak ajánljuk munkaköri feladataik ellátásához! A törvény rendelkezése szerint elektronikus optikai eszköz vadászaton való használata a vadászat rendje megsértésének minõsül!&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>70858.0000</price>
    <categories>
      <category>monokuláris</category>
      <category>egyszemes </category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk24125</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>85mm T1.5 VDSLR AS IF UMC II objektív</name>
    <shortDescription>85 mm, T/1.5, belsõ fókuszú tele (portré) objektív, aszférikus lencsével&lt;br&gt;manuális élességállítás&lt;br&gt;független fényrekesz és élességállító gyûrûk&lt;br&gt;Full Frame érzékelõs kamerákhoz&#13;
&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;img src="htmleditor:/fullFrame.jpg" alt="" width="103" height="32" /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Filmezés csodálatos bokeh hangulatban&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;- aszférikus üveg lencse (ASP)&lt;br /&gt;- Samyang Optics ultra bevonat rendszer (UMC)&lt;br /&gt;- független fényrekesz és élességállító gyûrûk&lt;br /&gt;- VDSLR II mozgókép objektív&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Manuális mozgókép teleobjektív közepes fókusztávolsággal&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A közepes gyújtótávolságú Samyang Optics 85mm T1.5 VDSLR AS IF UMC II manuális élességállítású, mozgókép teleobjektív teljes formátumú gépekhez készült.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Fõbb jellemzõk&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang 85mm T1.5 VDSLR AS IF UMC II profi film- és videó felvételekhez, nagy gondossággal kifejlesztett objektív. Az élességállító gyûrû követõ fókuszáláshoz lett kialakítva. A pontosan mûködõ, független rekeszgyûrû finoman és csendesen jár. A rekesz- és az élességállító gyûrû minkét oldalán vannak jelölések a pontosabb és gyorsabb munka érdekében.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Optikai jellemzõk&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang 85mm objektív manuális rekeszvezérlése és nagy fényereje kiváló feltételeket teremt a folyamatos és zavartalan forgatáshoz még változatos világítási viszonyok között is. Az optikai rendszer 7 csoportba rendezett 9 lencsébõl áll, amelyek közül egy aszférikus üveg (ASP). Az ASP lencse a kromatikus aberráció csökkentésével jelentõsen hozzájárul a teljes képmezõ kiváló képminõségéhez és ideális kontrasztjához még teljes rekesznyílásnál is. A Samyang 85mm T1.5 II kistele belsõ élességállítású, ezért a fókuszálásnál nem változik az objektív hossza. A Samyang Optics ultra többszörös bevonat (UMC) a lehetõ legjobban csökkenti a tükrözõdést és a szellemkép hatást; élénk, telített színû képeket biztosít. A nyolc lamellának köszönhetõen a rekesznyílás szinte teljesen kör alakú; szûk rekeszelésnél a sugárzó fény ragyogóan, csillagszerûen tündöklik.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mechanikai jellemzõk&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Fotós és filmes profik, illetve amatõrök kedvelt eszközei a Samyang VDSLR objektívjek. A nagy szilárdságú alumínium ötvözetnek köszönhetõen az objektív háza kompakt és erõs; viszontagságos körülmények között is hiteles, élethû felvételeket készíthetünk. A levehetõ, virágszirom alakú napellenzõ jól véd a káros környezeti fénytõl. Fényszûrõ méret: 72 mm.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Az objektív tízféle csatlakozással kapható: Canon, Canon-M, Nikon, Pentax, Sony &#8733;, Sony-E, 4/3&#8221;, Mikro 4/3&#8221; (MFT), Samsung NX és Fujifilm-X.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Samyang Optics VDSLR objektívek&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Az 85mm T1.5 II a Samyang Optics egyik, a teljes formátumhoz kialakított VDSLR objektívje. A fotózással megegyezõ színhûségû objektív rekeszvezérlõ és élességállító gyûrûje ugyanazon a helyen van annak érdekében, hogy a filmek, videók forgatása a legkényelmesebb legyen.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Aszférikus üveglencse (ASP)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Az aszférikus üvegfelületek a teljes képmezõben mérséklik a kromatikus aberrációt, hozzájárulnak a kiváló képminõséghez és a ragyogó kontraszthoz még teljes fényrekesz nyílásnál is.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Ultra többszörös bevonat (UMC)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang Optics ultra többszörös bevonat a lehetõ legjobban csökkenti a tükrözõdést és a szellemkép hatást, és élénk, telített színû képeket biztosít.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Független fényrekesz és élességállító gyûrûk&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A fogazott kialakítású fényrekesz és élességállító gyûrûk finoman és csendesen járnak a felvétel közben, kiváló feltételeket teremtenek a folyamatos és zavartalan forgatáshoz.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;VDSLR II objektív&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang Optics egyik VDSLR objektívje. A fotózással megegyezõ színhûségû objektív rekeszvezérlõ és élességállító gyûrûje ugyanazon a helyen van annak érdekében, hogy a filmek, videók forgatása a legkényelmesebb legyen.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>0.0000</price>
    <categories>
      <category>Videó objektív</category>
    </categories>
    <itemNumber>say00851.5VFB</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>6-100x100 ferde betekintésû spektív</name>
    <shortDescription>dupla optika&lt;br&gt;6x és 100x között állítható nagyítás&lt;br&gt;100mm átmérõjû frontlencse&lt;br&gt;teljesítményéhez képest meglepõen kis súly&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Ez a mûszer egyszerre két spektív. Dupla optikával rendelkezik, melyek közül a kisebbik (felsõ) egy 25mm frontlencséjû, 6-25x-ig terjedõ nagyítással, valamint egy nagyobb (alsó) 100mm átmérõjû hatalmas frontlencsével és 25-100x-ig terjedõ nagyítással. A két tubus között egy kapcsoló segítségével válthatunk át, így torzítás mentesen biztosítja ezt az egészen rendkívüli, a spektív piacon egyedülálló zoom tartományt. A távcsõ minden tartományban szép, kontrasztos, részletgazdag képet ad, köszönhetõen az minden oldalon tükrözõdést gátló bevonattal rendelkezõ üveg optikai elemeknek. &lt;br /&gt;Az okulár elforgatható, így nem csak fentrõl, hanem oldalról vagy akár alulról is belenézhetük, ami hasznos, ha különbözõ magasságú személyek használják a távcsövet, vagy rejtõzködni szeretnénk. Opcionális fotó video adapterrel fényképezésre, videózásra is alkalmas.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>77157.0000</price>
    <categories>
      <category>spektív</category>
      <category>ferde betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk21031</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>6-100x100 LT ezüst egyenes betekintésû spektív</name>
    <shortDescription>dupla optika&lt;br&gt;6x és 100x között állítható nagyítás&lt;br&gt;100mm átmérõjû frontlencse&lt;br&gt;ezüst szín&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Ez a mûszer egyszerre két spektív. Dupla optikával rendelkezik, melyek közül a kisebbik (felsõ) egy 25mm frontlencséjû, 6-25x-ig terjedõ nagyítással, valamint egy nagyobb (alsó) 100mm átmérõjû hatalmas frontlencsével és 25-100x-ig terjedõ nagyítással. A két tubus között egy kapcsoló segítségével válthatunk át, így torzítás mentesen biztosítja ezt az egészen rendkívüli, a spektív piacon egyedülálló zoom tartományt. A távcsõ minden tartományban szép, kontrasztos, részletgazdag képet ad, köszönhetõen az minden oldalon tükrözõdést gátló bevonattal rendelkezõ üveg optikai elemeknek. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>76370.0000</price>
    <categories>
      <category>spektív</category>
      <category>egyenes betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk21032S</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>20-50x50 WA spektív</name>
    <shortDescription>20-50x között állítható nagyítás&lt;br&gt;keresõ távcsõ méretû spektív&lt;br&gt;rendkívül kedvezõ ár&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;span style="font-size: small;"&gt;Egészen egyedülálló ez a keresõ távcsõ méretû és súlyú spektív, melynek nagyítása 20x és 50x között állítható. &lt;br /&gt;Az optikai elemeket tükrözõdést gátló bevonattal látták el, aminek köszönhetõen kategóriájához és árához képest meglepõen jó képet ad.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>21646.0000</price>
    <categories>
      <category>spektív</category>
      <category>egyenes betekintésû</category>
    </categories>
    <itemNumber>yuk21014</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>8mm F3.5 UMC Fish-Eye CS II objektív</name>
    <shortDescription>8 mm, F3.5 belsõ fókuszú halszem objektív&lt;br&gt;manuális élességállítás&lt;br&gt;levehetõ napellenzõ&lt;br&gt;APS-C érzékelõs gépekhez&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;img src="htmleditor:/apsc.jpg" alt="" width="103" height="32" /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A 180 fokos látószög 180 fokos élménnyé teszi a világot&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;- 180 fokos, igen széles látószög&lt;br /&gt;- hibrid aszférikus lencsék (H-ASP)&lt;br /&gt;- ultra többszörös bevonat (UMC)&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A Samyang 8mm F3.5 UMC CSII DH halszem objektív levehetõ napellenzõjén (HD) kívül optikailag és mechanikailag lényegében megegyezi a fix napellenzõs Samyang 8 mm-es típussal.&lt;br /&gt;A Samyang 8mm F3.5 UMC CSII DH objektív elsõsorban APS-C szenzoros gépekhez készült. Napellenzõ nélkül kiválóan fotózhatunk vele teljes formátumú kamerákkal is, amelyekkel igen nagy képmezõvel rendelkezõ panoráma képeket és 3D virtuális túrákat is készíthetünk.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A legjobb optikai teljesítmény érdekében az objektív 7 csoportba rendezett 10 lencsébõl áll. A Samyang 8 mm-es CS II halszem objektív hibrid aszférikus lencsével és fejlett eljárással készült; többszörös tükrözõdésgátló réteggel (UMC) rendelkezik a tükrözõdés és a szellemkép hatás legnagyobb mértékû csökkentésére.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A halszem objektívek a különleges képhatású, torzított perspektívájú és merész vonalvezetésû, valamint az eltúlzott méretarányokkal és az extrém nagy mélységélességgel készülõ felvételek miatt is rendkívül népszerûek. A Samyang 8 mm CS II halszem objektívvel csoportok, mint például gördeszkások izgalmas pillanatait fotó és videó felvételekkel tehetjük felejthetetlenné.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;A Samyang 8mm F3.5 UMC CSII DH halszem objektív kategóriájának egyik legjobb képviselõje nagyszerû ár-érték aránnyal. Különlegesség minden fotós számára elérhetõ áron. A Samyang 8mm F3.5 UMC CSII DH hibrid aszférikus halszem objektívív Canon EF és EF-M, valamint Fujifilm X, Olympus / Panasonic 4/3&#8221; és Mikro 4/3&#8221;, illetve Pentax K, Samsung NX, Sony A és E csatlakozással kapható.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say07535FM-40.jpg" alt="" width="150" height="106" /&gt;180 fokos látószög&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A 180 fokos látószög adja a legigazibb halszem-perspektívát.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/Samyang-Samyang-optics-Samyang-lenses-Camera-lens-Photo-lens-Cine-lens-CCTV-lens-feature-1.jpg" alt="" width="150" height="104" /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hibrid aszférikus lencsék (H-ASP)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A hibrid aszférikus lencsékkel kiváló felvételeket készíthetünk a teljes képmezõben ragyogó kontraszttal még teljes rekesznyílással is.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say07535FM-70.jpg" alt="" width="150" height="148" /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ultra többszörös bevonat (UMC)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang Optics ultra többszörös bevonat a lehetõ legjobban csökkenti a tükrözõdést és a szellemkép hatást, és élénk, telített színû képeket biztosít.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>0.0000</price>
    <categories>
      <category>Fotó objektív manuális</category>
    </categories>
    <itemNumber>say00083.5FAB</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>10mm F2.8 ED AS NCS CS objektív</name>
    <shortDescription>széles, 109,5 fokos látószög&lt;br&gt;nano bevonat rendszer&lt;br&gt;aszférikus lencse&lt;br&gt;beépített napellenzõ&lt;br&gt;APS-C érzékelõs gépekhez&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img src="htmleditor:/apsc.jpg" alt="" width="103" height="32" /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;Alkotás profizmussal &#8211; Samyang extra nagy látószögû objektív&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;- Samyang Optics nano bevonat rendszer&lt;br /&gt;- széles, 109,5 fokos látószög enyhe torzítással&lt;br /&gt;- nagy fényerõ: F2,8&lt;br /&gt;- aszférikus üveg (AS) és alacsony fényszóródású (ED) lencsék&lt;br /&gt;- 6 lamellás fényrekesz &#8211; szinte teljesen kör alakú nyílás&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A kivételesen nagy látószögû, manuális objektív APS-C érzékelõs fényképezõgépekhez készült.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;A csekély torzítású, igen széles (109,5 fokos) látószögû objektívvel kiváló rajzolatú, kreatív tájkép- és építészeti fotókat készíthetünk. Az F2,8 rekesznyílás igen nagy fényerõt ad a tiszta, élénk tónusú képekhez még viszonylag gyenge fényben is.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;A Samyang 10mm F2.8 ED AS NCS CS objektív optikai rendszere 10 csoportba rendezett 14 lencsébõl áll, amelybõl 2 aszférikus üveg (AS), egy pedig alacsony fényszóródású (ED) lencse. A legközelebbi élesség 24 centiméternél állítható be. Ennél az objektívnél alkalmazta a Samyang Optics elõször a nano bevonat rendszert (NCS), amely még az UMC bevonatnál is alacsonyabb tükrözõdés-mutatójú, így magasabb kontraszt jellemzi. Az igen magas törésmutató a minimumra csökkenti a tükrözõdést és a szellemkép hatást.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;A hat lamellának köszönhetõen a rekesznyílás szinte teljesen kör alakú; szûk rekeszelésnél a sugárzó fény csodálatosan, csillagszerûen tündöklik. A nagy szilárdságú alumínium öntvénynek köszönhetõen a Samyang 10mm F2.8 ED AS NCS CS kompakt kialakítású, erõs felépítésû, így hiteles, élethû felvételeket készíthetünk még igen mostoha körülmények között is. A felesleges fénytõl jól árnyékoló, virágszirom alakú napellenzõ jár az objektívhez.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;Az objektív tízféle fényképezõgép csatlakozással kapható: Canon, Canon-M, Nikon, Pentax, Sony &#8733;, Sony-E, 4/3&#8221;, MFT, Samsung NX, and Fujifilm-X.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say001028FAB-5.jpg" alt="" width="150" height="124" /&gt;Samyang Optics nano bevonat rendszer&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang Optics nano bevonat rendszer elsõ alkalmazása a tükrözõdés csökkentése és a magasabb kontraszt érdekében.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say001028FAB-4.jpg" alt="" width="150" height="111" /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;Profi színvonalú extra széles látószög&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;Az igen nagy, 109,5 fokos látószög és a csekély torzítás kiválóan alkalmas a részletgazdag tájkép- és építészeti fotók elkészítéséhez.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say001028FAB-2.jpg" alt="" width="150" height="157" /&gt;Nagy fényerõ: F2,8&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;Az F2,8 fényerõvel éles, élénk képeket készíthetünk még kevés fénynél is.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say07535FM-60.jpg" alt="" width="150" height="106" /&gt;Aszférikus üveg lencse (AS)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A kromatikus aberráció csökkentésével az aszférikus üveg lencse gondoskodik a jó képminõségrõl és a harmonikus kontrasztról még teljes rekesznyílásnál is.&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say001028FAB-3.jpg" alt="" width="150" height="120" /&gt;Alacsony fényszóródású lencse (ED)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Az Alacsony fényszóródású lencse hatékonyan hozzájárul a kromatikus aberráció jelentõs csökkentéséhez.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say001028FAB-1.jpg" alt="" width="150" height="158" /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Szinte teljesen kör alakú rekesznyílás&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A hat lamellának köszönhetõen a rekesznyílás szinte teljesen kör alakú; szûk rekeszelésnél a sugárzó fény ragyogóan, csillagszerûen tündöklik.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;br /&gt;.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>0.0000</price>
    <categories>
      <category>Fotó objektív manuális</category>
    </categories>
    <itemNumber>say00102.8FAB</itemNumber>
  </product>
  <product>
    <name>14mm F2.8 ED AS IF UMC objektív</name>
    <shortDescription>szuper nagylátószögû manuális objektív&lt;br&gt;ED és Aszférikus lencsetagok&lt;br&gt;kiváló képalkotás és színhûség&lt;br&gt; magas törésmutató (HR), extra alacsony fényszóródás (ED)&lt;br&gt;Full Frame érzékelõs gépekhez&lt;br&gt;</shortDescription>
    <longDescription>&lt;p&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/fullFrame.jpg" alt="" width="103" height="32" /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;Íme a bestseller Samyang objektív! Ragyogó teljesítménye a tökéletességgel párosul.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;- hibrid aszférikus lencse (H-ASP)&lt;br /&gt;- magas törésmutató (HR), extra alacsony fényszóródás (ED)&lt;br /&gt;- ultra többszörös bevonat (UMC)&lt;br /&gt;- aszférikus üveg lencse (AS)&lt;br /&gt;- belsõ élességállítás (IF)&lt;br /&gt;- 6 lamellás, kör alakú fényrekesz&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Samyang 14 milliméteres ultra nagy látószögû objektív mind a teljes-, mind APS-C formátumú fényképezõgépekhez kiválóan használható.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;A Samyang 14 mm F2,8 típus kiváló optikai teljesítménnyel és igen elõnyös ár-érték aránnyal rendelkezik. Még a teljes, F2,8 rekesznyílásnál is kiemelkedõ a képminõség, amely például a tájkép fotózásnál elengedhetetlen. Profi és amatõr fotózáshoz, videózáshoz nagyszerû eszköz.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;A kiváló képminõségû Samyang 14mm F2.8 IF ED UMC aszférikus objektív beépített, virágszirom alakú napellenzõje jól véd a gép mögül érkezõ felesleges környezeti fénytõl. Az élesség finoman és nagyon pontosan állítható be a gumírozott, széles gyûrûvel.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;Az optikai rendszer 10 csoportba rendezett 14 lencsébõl áll, amelybõl három magas törésmutatójú, kettõ alacsony fényszóródású, egy pedig hibrid aszférikus üveg lencse. A tükrözõdést és a szellemkép hatást hatékonyan csökkenti az ultra többszörös bevonat (UMC). Az objektívhez különleges, reteszelhetõ elsõ védõsapka, hátsó védõsapka és puhatok is jár.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;span&gt;Az objektív Canon EF, EF-M, Fujifilm X, Olympus / Panasonic 4/3&#8221;, Mikro 4/3&#8221;, Pentax K, Samsung NX, Sony A és E csatlakozással kapható, sõt nemrég megjelent a Canon AE változat is.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/Samyang-Samyang-optics-Samyang-lenses-Camera-lens-Photo-lens-Cine-lens-CCTV-lens-feature-24.jpg" alt="" width="150" height="129" /&gt;Új Canon AE verzió&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;A Canon AE fényképezõgépekhez való 14mm F2.8 ED AS IF UMC típusba rekesz mozgató motort és egy CPU áramkört is szereltek az AE (Auto Exposure) funkcióhoz.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/Samyang-Samyang-op.jpg" alt="" width="150" height="104" /&gt;Hibrid aszférikus lencsék (H-ASP)&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;A hibrid aszférikus lencsékkel kiváló felvételeket készíthetünk a teljes képmezõben ragyogó kontraszttal még teljes rekesznyílással is.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/Samyang-Samyang-optics-Samyang-lenses-Camera-lens-Photo-lens-Cine-lens-CCTV-lens-feature-2.jpg" alt="" width="150" height="106" /&gt;Nagy törésmutatójú, (HR), alacsony fényszóródású (ED) lencse&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;A nagy törésmutatójú és alacsony fényszóródású lencse hatékonyan hozzájárul a kromatikus aberráció jelentõs csökkentéséhez és a kiváló képminõséghez.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say07535FM-70.jpg" alt="" width="150" height="148" /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;Ultra többszörös bevonat (UMC)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A Samyang Optics ultra többszörös bevonat a lehetõ legjobban csökkenti a tükrözõdést és a szellemkép hatást, és élénk, telített színû képeket biztosít.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say07535FM-60.jpg" alt="" width="150" height="106" /&gt;Aszférikus üveglencsék (AS)&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Az aszférikus üvegfelületek mérséklik a kromatikus aberrációt, hozzájárulnak a kiváló képminõséghez és a ragyogó kontraszthoz.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;strong style="text-align: justify;"&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/elessegallito.jpg" alt="" width="150" height="155" /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;Belsõ élességállítás (IF)&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;Az élességállítás szerkezete az objektíven belül mûködik, így az optikai rendszer mentes szennyezõdéstõl és a portól.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p style="text-align: justify;"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img style="float: left;" src="htmleditor:/say001028FAB-1.jpg" alt="" width="150" height="158" /&gt;Kör alakú rekesznyílás&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;A nyolc lamellának köszönhetõen a rekesznyílás szinte kör alakú; szûk rekeszelésnél a sugárzó fény ragyogóan, csillagszerûen tündöklik.&lt;/p&gt;&lt;br&gt;</longDescription>
    <price>0.0000</price>
    <categories>
      <category>Fotó objektív manuális</category>
    </categories>
    <itemNumber>say00142.8FFB</itemNumber>
  </product>
</products>
